放低心跳率

陣間打個座可以去到三十尾

會員 #67089 - 殺曱甴唔需要用劍 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .拎「被自殺事件」玩膠
2 .玩膠
3 .玩膠
4 .玩膠
5 .拎「被自殺事件」玩膠

「歷史回顧，無忘初心」

2019年8月19日清潔車站車廂行動「污漬係可以抹得走，但警察同港鐵失職失責， 對市民造成的傷害，無論身體上、 心理上呢啲傷痕，都係抹唔走嘅。」

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
殺曱甴唔需要用劍
(狗隻#67089)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

有冇連登仔低過我

食屎啦夠我低

洗唔洗睇心臟科 咁低

可唔可以講下做過啲乜嘢可以心跳咁低

有做運動，一星期五次,最少一個鐘，加上有打坐，尋晚打坐有種感動既感覺，有幾滴眼淚流左出來，第一次有咁既經歷。仲有唔煙唔酒冇女友

我最高心跳去過186

樓主幾歲？係未運動員嚟？

聽講打坐有種興奮係爽過性愛

靜坐都90幾心跳 行兩步急都喘氣
感覺就死